[咪抽水住先！］全體利迷心聲

我地一早打定輸數，從來無諗過要贏冠軍

扮利引抽

係好多利迷子既心聲

猁狗最好笑係口講冇所謂 但又嬲嬲豬

冇人話過唔抽得利水Wo
不過曼迷抽就有啲尷尬囉

真心架屌你

Sor囉

都係要笑，仲要大大聲恥笑

就好似一個拍過13次拖既仔仔，雖然而家單身，但都大把資格笑你件爭d溝到女神（可惜失敗左）既青頭一樣

個比喻差左啲，再努力

係咩？唔覺隔離我講同一返說話過百正皮

唔明點解你地咁鐘意笑利記做乜
佢地開季到而家都冇諗過攞英超
就算曾經領先7分都冇諗過
而家符合期望 有咩好笑

全部人夾埋逼害

7年前8弟抽都唔尷尬啦
利申：j歷史

笑